#######################################
Validation des entrées de l'application
#######################################

Validation des données JSON ; choix des types de collecte de données appropriées ; gestion de l'intégrité des données ; évaluation d'une expression régulière pour valider le format d'entrée ; utilisation de fonctions intégrées pour valider le type de données et le contenu
